You will never walk alone

而家我終於明白當中精粹

P牌仔人串利又跟住串
You will 同You"ll都分唔到

長智識了👍🏻

求解釋 2者有乜分別？

冇分別

明白當中精粹先係最緊要

想知

我都以為無分別 但佢講到唔同
所以想學下野

大家唔好怪佢 佢可能又復發 所以先咁搶口。。。